美國大選有可能造票嗎？

比D愛侵力睇下

push

講得幾好，預測都好準，點解冇人推？

因為個風向已經俾人帶走咗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
支持左翼
(狗隻#356561)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?